仲有兩個鐘，準備bin屍

撚化我地，仆街啦

仲咩咁不孝?
無啦啦挖自己老母出黎?

你up乜9嘢啊

仲有個半鐘

bin9佢全家啦